Groepsleden: Rival Thompson, Sverre Oste & Hans van Steay
Repo-link: https://bitbucket.org/cloudapis_rsh/intawall/
App-link: http://tagshow.azurewebsites.net/

Instructies:
om de app zelf te runnen ga je naar web_app en run je met node.js server.js. (vergeet eerst niet npm install te doen)
